腦燒：出動解放軍機會雙倍上升至20%

腦燒好嘢

即係唔出，thx

85又燈唔到 尋日又輸咗俾郭文貴 已經無利用價值了

即係80%會出喎

陶十九係光明頂吋爆＂燒山狂徙＂，因為條19 才子又貼中

之前話10%出，即係越嚟越安全

50%先真喎，一係出，一係唔出

零成本9up

冇睇，請問點得出20%？

財政部剛剛先在香港標售300億人民幣債，點可能出解放軍搞亂香港。

中央缺水，出老解除非唔要錢。老燒死左佢啦

反左面好耐啦，幾年前腦燒話陶傑支持拒收難民係法西斯，仲話要將陶傑言論翻譯成幾十國語言發布去外國

9upper 要解釋架咩

職業病，probability係好有挑戰性但係又好無賴。

中咗同唔中個答案都係，都話咗㗎啦，你又唔聽

星期六北角商鋪拉閘？